想賣野但唔知去邊

想放左部航拍機，好新，想問下有冇邊度地方係會收依d野？

點解唔放 dcfever 個二手區度。

Dc 都放左，但冇人要，屋企急住要錢

如果係dji mavic pro就有得諗

唔係呀，xiro Explore V尼

無人要即係你放個價脫離現實

你個名

呢樣真 個價set低少少試下